願用三生煙火,換一個機會與你擦身而過

先出一個簡短版,多人睇先出完整版
利申:呢個係我朋友嘅故事,個朋友唔係我
背景交代: 蘿蔔糕一路打機同我哋打機,一路玩交友apps,total 4個,3個friend + 佢

有一日,我朋友冇嘢做就download咗個交友apps,改名叫蘿蔔糕與牛柏葉,之後就走去識女仔啦,佢同好多個女仔傾,發覺都係唔係好啱傾,當佢想心灰意冷唔想再玩嗰陣決定,再搵多一個女仔傾

結果呢個女仔聽咗電話,一聲"喂,我叫神姬",蘿蔔糕已經唔識俾反應個女仔,因為佢把聲真係幾好j,跟住佢就開始讚個神姬把聲有幾好聽, 大家咩話題都有講下,而傾計嘅過程當中,發現個女仔嘅笑聲仲搞笑 佢嘅笑聲係,"卡卡卡卡卡"咁撚樣笑

如是者蘿蔔糕就想攞個神姬嘅contact,正當佢想交出contact之際,畀佢個好朋友珍寶珠阻止咗 蘿蔔糕秒速頹撚咗 珍寶珠話你小心佢呀,你冇睇警訊嘅咩?

佢成日都話自己好靚仔,對上一個女仔就同佢講話自己似justin Bieber,而家又同你講佢似Zayn 嗰頭又同人講鐘意美國留學,呢頭又同其他人講諗住英國留學, 對住個個女仔都讚佢把聲好聽

呢啲咁cheap嘅氹女技巧警訊有㗎喎 你小心啲蘿蔔糕喎,我唔想去警署保釋佢 (由於我哋係用skype,所以交友apps d女講咩我哋都聽到,我哋講咩佢又聽到,就好似成班人一齊玩咁)

神姬即刻360度轉軚話唔畀, 蘿蔔糕即刻diu7我哋,叫我哋收聲,咪再9up,但係個女仔都一直同我哋有傾電話,之後嗰幾晚蘿蔔糕都有同佢傾計(有講鬼故,睡前小故事..)咁我哋就問蘿蔔糕點解咁想同神姬傾計啦,佢就話因為神姬把聲搞笑..

其實蘿蔔糕每晚都有問神姬攞contact,可惜每晚都係拒絕佢,仲話可能過多一兩日就del apps,於是蘿蔔糕就問,你冇諗住留contact畀我之後繼續傾計? 神姬話,冇呀! 可能淨係諗住同你講聲,今晚係最後一次傾計la,之後我就會del...

蘿蔔糕個下嘅心情真係灰撚咗(應該有人明呢種感覺) 跟住就開始講出自己真正嘅感受,都係諗住keep contact大家之後可以傾下偈,或者做個朋友

唉,而家個心真係穿咗個窿,唉,愛情就像是生長在懸崖上的一朵花，想要摘就必須要有勇氣, 有機會未掂到已經粉身碎骨, 神姬就話, 就算畀你摘到,你都可能粉身碎骨.

蘿蔔糕就回應,起碼曾經掂到,不在乎天長地久只在乎曾經擁有,
再講埋星爺嗰句經典對白,

曾經有一段真摯的愛情擺在我的面前，我沒有珍惜，等到失去的時候我才追悔莫及，如果上天能給我一次再來一次的機會，我會對她說三個字：我愛你如果非要在這份愛上加一個期限，我希望是一萬年

神姬冷淡咁樣回應咗一句,扮咩呀你,又喺度講呢啲,你係咪成日都同其他女仔咁樣講? 蘿蔔糕即刻轉返一個好開心嘅channel就話,haha,係呀你點知㗎? 個女仔就話,你成日派膠,一聽就知你喺度扮曬嘢啦

蘿蔔糕強忍淚水同佢講, I am fine,咁都畀你知道我喺度扮嘢添,好啦你今晚早啲瞓啦,88啦

好幸運有機會與你擦身而過